{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021955?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 성림 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 入室可否は未成年者の場合、直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で異なりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、直接提携店に確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益はありますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については当社が責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 365
    }
}